究竟有冇人睇得明八卦新聞？

成日得閒睇蘋果份娛樂版都唔明個堆代稱係講緊邊個明星
究竟有冇人睇得明？

利申 唔追星

push

反而睇唔明你講乜

即係個堆娛樂新聞會用一D名黎代替明星個名
例如 黑鮑 =阿嬌咁
但係有好多其他嘅我都唔明係講緊邊個
想知有冇人會明

其實都係得八姨太果part用花名 ？

蘋果個 關人隱事 都有，今日講 為食仔
但係究竟係邊個我就唔知
我想知有冇人會知呢堆花名係講緊邊個

Post出黎睇下？
以前高登成日有人轉貼出黎，之後成班人係度鳩估，好好笑

「為食仔」過去頻頻換畫，出軌飛女玩出火，最後為食仔穿煲，形象插水，連舊愛家人都寸爆佢。
關仁八到為食仔仲撈得好霉時，舊愛真係對佢仆心仆命，仲出動埋有名爹哋去幫佢。雖然未至於未來外父咁地步，但嗰位前輩真係好關照囡囡男朋友，完全做到愛屋及烏，家庭聚會仲出埋為食仔份錢，認真唔話得。不過為食仔完全係菠蘿雞行為，負心又冇悔意，辣㷫晒人哋爹哋，講明以後唔會同佢合作。

估下係邊個
我估唔到

btw pish

關仁隱事

fred

是咪鄭生
唔肯定係咪

成篇野睇到1999咁

sor lor

「降八度」喺娛圈打滾幾十年，無論當時心情有幾唔好，佢都可以一秒變臉，呢啲絕技，真係少啲功力都俾人話假。
以降八度嘅知名度好少人唔識，有次佢要去外國工作，本來木無表情，同助手講嘢嗰陣粗聲粗氣，睇落似係因為要早起身，心情唔多好。但轉頭有幾個同胞見到降八度，大大聲嗌佢又手指指，降八度本來扮聽唔到，想擰轉面走，可惜遲咗一步俾同胞截住要求合照。喺舉機一刻，降八度即時笑容滿面，影完立即變黑，偽人真係冇叫錯㗎！
撰文：關仁
降八度係邊個

我話新聞

汪阿蛆

張敬_

打滾幾十年喎

點解降八度